鄭家純中左風點樣提名林鄭？

新世界主席
鄭家純中風
行動不便 留院休養

政協51票全提名林鄭 李澤鉅鄭家純在列

台灣個個冇中咪得

唔通係台灣果個幫手簽名？

要還嫁

騎爆佢 即刻起身提名

GAY

冇話意識有問題